What is 7 + 5?
Answer: 12
Multiply 6 by 8.
Answer: 48
Calculate 3/4 of 16.
Answer: 12
If x = 5 and y = 3, what is x + y?
Answer: 8
What is 20% of 150?
Answer: 30
If a = 9 and b = 2, what is a - b?
Answer: 7
Calculate 2.5 × 4.
Answer: 10
Divide 36 by 6.
Answer: 6
Simplify: 2 + 3 × 4.
Answer: 14
Find the value of 8².
Answer: 64
What is the square root of 49?
Answer: 7
Solve for x: 2x = 14.
Answer: 7
Calculate 15 ÷ 3 + 2.
Answer: 7
If a car travels at 60 km/h for 2 hours, how far does it go?
Answer: 120 km
What is 0.75 as a fraction in simplest form?
Answer: 3/4
Solve for y: 4y - 7 = 17.
Answer: 6
Calculate 5 + 3 × (10 - 2).
Answer: 29
If x = 12 and y = 4, what is x ÷ y?
Answer: 3
What is 25% of 80?
Answer: 20
Evaluate 2³.
Answer: 8
What is the cube root of 27?
Answer: 3
Solve for x: 3x + 8 = 26.
Answer: 6
Calculate 4.2 × 5.
Answer: 21
Divide 72 by 9.
Answer: 8
Simplify: 5 × (7 + 2).
Answer: 45
If a rectangle has a length of 12 units and a width of 5 units, what is its area?
Answer: 60 square units
What is 0.6 as a fraction in simplest form?
Answer: 3/5
Solve for z: 5z - 10 = 15.
Answer: 5
Calculate 9 + 2 × (8 ÷ 4).
Answer: 13
If x = 10 and y = 2, what is x × y?
Answer: 20
What is 15% of 200?
Answer: 30
Evaluate 7².
Answer: 49
What is the square root of 81?
Answer: 9
Solve for x: 4x = 32.
Answer: 8
Calculate 18 ÷ 2 + 5.
Answer: 14
If a triangle has a base of 6 units and a height of 9 units, what is its area?
Answer: 27 square units
What is 0.2 as a fraction in simplest form?
Answer: 1/5
Solve for y: 2y + 5 = 17.
Answer: 6
Calculate 6.5 × 3.
Answer: 19.5
Divide 56 by 7.
Answer: 8
Simplify: 4 × (6 + 3).
Answer: 36
If x = 8 and y = 4, what is x ÷ y?
Answer: 2
What is 10% of 150?
Answer: 15
Evaluate 3³.
Answer: 27
What is the cube root of 64?
Answer: 4
Solve for x: 2x + 7 = 23.
Answer: 8
Calculate 3.8 × 4.
Answer: 15.2
Divide 81 by 9.
Answer: 9
Simplify: 3 + 4 × (9 - 2).
Answer: 31
If a circle has a radius of 5 units, what is its circumference? (Use π ≈ 3.14)
Answer: 31.4 units
What is 0.4 as a fraction in simplest form?
Answer: 2/5
Solve for z: 3z - 5 = 10.
Answer: 5
Calculate 7 + 4 × (12 ÷ 6).
Answer: 15
If x = 9 and y = 3, what is x × y?
Answer: 27
What is 12% of 80?
Answer: 9.6
Evaluate 5².
Answer: 25
What is the square root of 64?
Answer: 8
Solve for x: 5x = 45.
Answer: 9
Calculate 24 ÷ 3 + 6.
Answer: 14
If a square has a side length of 7 units, what is its area?
Answer: 49 square units
What is 0.8 as a fraction in simplest form?
Answer: 4/5
Solve for y: 6y + 4 = 22.
Answer: 3
Calculate 4.5 × 2.
Answer: 9
Divide 63 by 9.
Answer: 7
Simplify: 6 + 2 × (7 - 1).
Answer: 18
If a rectangle has a length of 15 units and a width of 8 units, what is its perimeter?
Answer: 46 units
What is 0.25 as a fraction in simplest form?
Answer: 1/4
Solve for z: 4z - 6 = 14.
Answer: 5
Calculate 8 + 5 × (10 ÷ 5).
Answer: 18
If x = 7 and y = 5, what is x × y?
Answer: 35
What is 18% of 90?
Answer: 16.2
Evaluate 6².
Answer: 36
What is the square root of 100?
Answer: 10
Solve for x: 6x = 54.
Answer: 9
Calculate 27 ÷ 3 + 9.
Answer: 18
If a triangle has a base of 8 units and a height of 12 units, what is its area?
Answer: 48 square units
What is 0.3 as a fraction in simplest form?
Answer: 3/10
Solve for y: 7y + 3 = 24.
Answer: 3
Calculate 3.2 × 5.
Answer: 16
Divide 90 by 9.
Answer: 10
Simplify: 7 + 3 × (5 - 1).
Answer: 19
If a circle has a diameter of 10 units, what is its radius?
Answer: 5 units
What is 0.5 as a fraction in simplest form?
Answer: 1/2
Solve for z: 2z - 4 = 10.
Answer: 7
Calculate 5 + 6 × (15 ÷ 3).
Answer: 35
If x = 6 and y = 4, what is x × y?
Answer: 24
What is 14% of 70?
Answer: 9.8
Evaluate 8².
Answer: 64
What is the square root of 121?
Answer: 11
Solve for x: 7x = 63.
Answer: 9
Calculate 36 ÷ 4 + 9.
Answer: 18
If a square has a side length of 9 units, what is its perimeter?
Answer: 36 units
What is 0.75 as a fraction in simplest form?
Answer: 3/4
Solve for y: 5y + 2 = 17.
Answer: 3
Calculate 2.8 × 5.
Answer: 14
Divide 99 by 9.
Answer: 11
Simplify: 8 + 4 × (6 - 2).
Answer: 24
If a rectangle has a length of 14 units and a width of 6 units, what is its area?
Answer: 84 square units
What is 0.6 as a fraction in simplest form?
Answer: 3/5
Solve for z: 6z - 8 = 22.
Answer: 5
What is the smallest prime number?
Answer: 2
Which famous mathematician is often referred to as the "father of geometry"?
Answer: Euclid
How many degrees are in a right angle?
Answer: 90 degrees
What is the sum of the angles in a triangle?
Answer: 180 degrees
What is the area of a circle with a radius of 7 units? (Use π ≈ 3.14)
Answer: 154 square units
What is the famous mathematical constant that represents the ratio of a circle's circumference to its diameter?
Answer: π (pi)
What is the Pythagorean theorem used for?
Answer: Finding the relationship between the sides of a right triangle: a² + b² = c²
What is the largest prime number less than 20?
Answer: 19
How many sides does a hexagon have?
Answer: 6
What is the only even prime number?
Answer: 2
What is the number zero divided by any non-zero number?
Answer: Undefined
How many faces does a cube have?
Answer: 6
Which mathematical term refers to a number that can only be divided by 1 and itself?
Answer: Prime number
What is the value of 10 factorial (10!)?
Answer: 3,628,800
What is the sum of the interior angles of a pentagon?
Answer: 540 degrees
What is the slope of a horizontal line?
Answer: 0
How many sides does an octagon have?
Answer: 8
What is the square root of 144?
Answer: 12
Which ancient civilization is credited with introducing the concept of zero?
Answer: Ancient Indian civilization
What is the largest two-digit prime number?
Answer: 97
What is the smallest positive integer that is neither prime nor composite?
Answer: 1
Which mathematical term represents a quantity that has both magnitude and direction?
Answer: Vector
What is the value of the golden ratio, often denoted by the Greek letter phi (φ)?
Answer: Approximately 1.618
What is the product of any number multiplied by zero?
Answer: 0
What is the mathematical term for a shape with eight sides?
Answer: Octagon
How many edges does a rectangular prism (box) have?
Answer: 12
What is the sum of the first 10 positive odd numbers?
Answer: 100
What is the mathematical term for the number that, when multiplied by itself, equals a given number?
Answer: Square root
What is the smallest positive integer that is a multiple of both 4 and 7?
Answer: 28
What is the area of a triangle with a base of 9 units and a height of 6 units?
Answer: 27 square units